家局寬頻邊間最好？

用緊有線 成日斷線
打過去問又態度勁差
叫佢黎整要等2日後
邊間寬頻最好

一係PCCW 一係HKBN㗎啦